今日見識到洋腸點收遮

今日mk影
廢事出個鬼佬樣
中上樣先好試
毒撚做， 港女: 睇下個柒頭
中上樣/洋腸， 港女: 好man好有創意啊

收+拎 ok?

Not ok

我理解係:廢時失事＞廢事
費事又係邊度出處???

樓主係咪有少少智障

費時失事

香港人笑下啦

小學畢業未

樓主好少出街？

屌你 咁有創意既

你嗡乜鳩

見過有廢老又係咁做
不過咩人做都好柒

係費時失事呀ching

quote你老母

你會唔會將浪費寫成浪廢

無論咩人咁樣掛把遮喺頸我都覺得好柒，銀住條頸咁唔舒服

之前玩過 點知卡左落條頸 痛到透唔到氣